我20歲仲係青頭仔

我係耶撚，一直都靠打飛機為生，有冇青頭仔同我一樣？

樓主 我幫你含？

我21歲（青頭）

我青頭我自豪

就快25歲,仲係青頭仔

不了

未